漏睇醫生 求神醫出病假紙

急求 pm 否則會被炒......

要琴日果張?

7月27日......

難啲喎清...

同求

早抖啦 成個星期神仙都難救

1000蚊幫你出

真係病 但冇睇醫生 訓左成日

係咪真 $1000換份工 我肯俾

神仙難救

直接講訓左成日,無睇醫生,放無薪假........你洗得幾百蚊 - 一千不如扣自己一日人工............
如果一間公司無薪假都當你曠工唔比放既........你果間港資SME黎?

真係會當我曠工

衰左同公司傾轉扣ANNUAL算

咁痴線既公司.........我都唔要求你開名,只希望我唔好遇到

比著我一句無薪假比唔到醫生紙無睇照直講就算

因為公司之前講過病假一定要睇醫生
係我錯左

咁你可唔可以講改"無薪假"呢?話自己真係病到訓著左,訓醒醫生已收工同退左燒...........
唔改得就叫佢含蕉,一係你夠膽搏既就改醫生紙日期,搵日8月17日睇,之後改做8月7,但你咁做已經係犯法.........我建議係直講會係最好選擇,如果因為咁而炒既話呢間公司你都唔會長做到落去.......

麻煩你唔怕開名既PM我,我搵緊工打死都唔想入呢D咁既公司,如果係大公司既話.......細公司就唔洗,中邪機會率應該唔高

唉

炒你關我地咩事
等睇樓主仆街

問返醫生拎囉

偽造文書 刑事

佢都無睇

教唆他人都係

奴性真重

無咗份工馬上餓死？

no pay leave都唔請得嘅工
早走早著啦

邊有可能會有人出比你 。
直接話冇睇到咪算

pm-ed

淘寶啦

我住該區 請問邊度？ 求！！！！

_ _ 大藥房

其實你唔怕柒聽聞啲大藥房都肯開

華陀紙

夜市個商場？

我想開返7月25日...

之前都係要開番成個月之前都得
但行左好多間柒住問

邊間有？ 將軍澳有冇 求求

時光倒流把脈都得,勁

神醫

逐間問啦 實有

點pm你 我知北角有個地方可以做到

照直講 無謂講大話

你用telegram嗎？ tg: LonelyNorthPole

急！ 求介紹神醫！

將軍澳寶琳北路110號

連登仔性格 淨係顧自己

認真，知有一個幫到你
Tg me
Icecube1234

冇嘢係錢解決唔到 pm我

利申診所價

一google笑左

返工我真係唔信一日半日咁大影響
係咪考試扮返工呀

原來連登不能pm.....

7月27邊有得救

上連登求病假紙

請no pay

奴隸

僱傭條例裡沒並有曠工或失跡的定義，那為什麼有人說3天沒上班就等於僱員即時自動辭職而追討代通知金呢?因為僱傭條例當有一句

=========================================================
2.在符合以下條文的規定下，不論何時，凡僱員在緊接該時間前，根據僱傭合約受僱4個星期或以上者，須當作在該段期間內是連續受僱。
3. (1) 就第2段而言，除非僱員在一個星期內工作18小時或以上，否則該星期不計算在內；在決定僱員曾否在某一個小時工作時，第(2)節的條文便須適用。(2) 如僱員在任何一個小時，不論整小時或其部分─
(a) 因疾病或損傷而無能力工作(但如無能力工作超過48小時，須有註冊醫生、註冊中醫或註冊牙醫簽發的醫生證明書作為佐證)
==========================================================

所以有些人便認為如僱員無醫生紙又無返工超過48小時，連續性合約就會終止，而連續性合性中終止就當僱員辭職，但是，法例這句並不一定有直接指出3天不返工就等如僱員辭職這個意思。而在僱傭條例裡面，星期的定義是

=========================================================
星期”(week) 指以星期六為最後一天的一個星期；
=========================================================

所以你如果由星期日數到星期六的一個星期裡面你返工返到有18個鐘，即連續性合約根本沒有停止過,僱主就"完全"不能夠說因該星期工作不夠18小時就不算連續性合約而話你自動辭職，僱主應該吹你唔脹...............但希望你都係乖乖地返埋果個月佢啦，因為香港法例並不是只有僱傭條例一條，太過份的話.......你自己諗,無謂啦。

轉做大假唔得咩？扣一日大假都唔比？

幫到你

邊個on9 會為一千幾百犯法，仲要係醫生

請no pay或者扣al啦
為左張病假冒險值得咩？

如果佢咁等人用到NPL都唔比人放
又點會即炒你

上淘寶買啦。

認真照直講好過
犯法拉到嘅話就一世

邊間咁刻薄既公司一日半日 NPL都要炒？
定唔小心得罪左高層呀？

淨係哩個post都夠哂理由報驚

請no pay或者annual leave啦, 若果間公司之後借啲意搞你,就拿拿林搵過份工
你開得呢個post, 咁啱公司有人睇過, 又咁啱對到應你果張穿越時空嘅病假紙日期內容診所地點類似
先唔講話郁你告你, 個心成日思疑你呃病假, 都唔方有好前程

東家唔打打西家, 一陣俾人搵到証據告你呃病假就得不償失
漏睇醫生已經行錯左,無謂製造更多無謂嘅錯誤去掩蓋當初嘅小錯

為左啲咁閪既policy犯法，值唔值自己衡量下

咁辛苦做到醫生幫你偽做文書？

7月27請病假又到而家都未交假紙，公司可以喺度同你相認

俾人炒好過俾人拉呀ching

大把垃圾港資都係

我上兩間公司都係冇no pay leave呢樣野
冇醫生紙既一律會計你礦工

遙距把脈堅喎
同隔空取物同一科

遲D上埋報實相認到

夜市街市

犯法架wo

犯法但係唯一辦法

痴線
為左份工而犯洗
唔抵啦

agger，駛唔駛呀

你會唔會漏食飯？

住邊區都講埋，IP都唔使check

果日冇睇第二日去睇都好過依家先黎柒

唔洗啦 你以為我地冇上連登咩
交就報警
唔交就等炒啦

街市好似冇左啦

時光倒洗神醫

不嬲事前或者即時通知要假先可以叫事假(有冇pay都好)
請病假又拎唔出醫生紙唔叫曠工叫咩

西工返黎把撚？一個月100k？
如果份工咁鳩西人工都肯定唔會高
隨便返份比狗屌既飲食都高人工d

有時未必係間公司閪
對付 d專業射波王既最好方法就係唔比放 no pay

話唔見左醫生紙
請no pay咪得

我成日都請no pay

我知將軍澳邊度有
留tg

根本唔緊份工

點止咁簡單,直頭係動物傳心師同一科啦

無錯，上面果班係唔係都話公司閪 。可以事後申請no pay leave，我一星期請一次喇。

香港法例一日唔使醫生紙wor. 奴工處嘈佢實仆街.

有格空把脈,不過係電視劇太醫同皇妃用線連住去彈線估............

但如果連線都唔用就等於WIFI初初面世一樣咁不可思議

望聞問切...........神醫唔洗切,更加唔洗望同聞.........
以時光倒流方式把脈........勁,簡直係內地網路小說掌握左空間法則既大能

樓主唔洗翻工啦 翻監倉啦

神醫係唔受時間空間限制
唔止時光倒流
仲有預知未來把脈

勁過死亡筆記.......開醫生紙比人,可以寫明果個人果日有咩病.........

扣返假lor

屌你打工定係做奴隸？
請no pay leave 算鳩數啦
No pay leave 都唔俾人請叫佢含撚啦

唔好留紀錄咁蠢

中醫手寫醫生紙，咁總有d 中醫上左年紀記錯日子架嘛，唔係特登偽造文書既

轉無薪假都唔撚識 on9仔走去開假醫生紙

等一年再睇醫生，叫佢唔洗寫年份

屌你 咪on9係到問
呢到好撚多記者同警犬
你小心瀨野ching

睇doctor strange

為免你行差踏錯，我已經報咗警，等你死心用過第種方法

警方話案件未能證明將會發生 但備咗案

般咸道劉仲文

不過一個星期前就...

8月8要7月27嘅假紙
過份咗少少喎巴打

我真係唔明你拎唔到假紙既第2日係諗緊d咩

當你出張假既醫生紙，你已經犯法，為咁小事犯法係傻仔先做

一句講晒，做人最緊要理直氣壯，無睇就直接講，要比人覺得病左唔一定要睇醫生既，之後扣annual 或者無薪假就得。反正有通知公司果日返唔到就唔算曠工架啦

垃圾公司
辭職啦

咁就要炒， 呢d 公司真係做唔過。 唔好搏呀， 真係分分鍾偽造文書。 為左間咁西既公司， 唔抵。

師兄有冇tg？

求回覆TG 謝謝

pm me please，搵唔到你tg

Tg: helloabcd123

please tg me lwp17tfm

Hello我係連登個post搵到你，我翻學唔夠attendance無得pass所以要假紙，想請問下你知唔知邊度可以有，我可以俾翻薄酬你，thx🙇‍♂️

我都想知，tg我功德無量🙏🏻
Tg ：ArMing

想知
Tg: hahaha.yeah

Please pm
Tg: hahaha.yeah

想知
Tg: ArMing

而家仲有冇？

請pm 🙏🏻

請問仲有冇